金鐘麥克唐納德個幹部應該用炸雞翅膀掟鳩網聚個班連登仔

有冇第二招呀
好悶呀

垃圾